對付一毛/打手post 嘅最佳做法就係由佢沉！！！

唔駛回，
唔駛比正負評，
睇完上一頁就得！！！！
最好就完全封鎖再上一頁

推

啲人成日忍唔住留言

係....成日間接推post

幫手推

忍下手唔好回一毛打手post 啦唔該

同佢地理性討論係冇意思㗎

係推都推其他活動post 啦唔該